[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (2139)

易到

Fast

Slow

fast

拜單邊14c

ok fast

尻柏盤
般尼盤
冇錢買真係中到啪啪聲

有種0:0完場dllm賤種熱

般茅

李城快入

屈仔爆角未

熱

0:1 呢？

列斯聯入啊啊啊

好刷

atm 4444444
-3

英超角細日， 真難玩

紐狗又停角

做白金

精工終於生性

屌...賀no goal得24倍...

中夠未

賤種熱狗又冰c

列斯聯 史雲斯

哈係俾狗屌

紐卡素角呢

屌 00

有兩場大硬你買唔中姐

70分鐘仲唔撚出son on99

Leeds!!!!!

6 分鐘炸wo 大佬

賀真係輸運

賤種 賀芬咸

屌..入左佢角就冰

列c

熱狗買中啦， 估到佢禁屌唔入
李城冇角真係估唔到

屌你老母仆街死啦賀芬咸

屈仔-4

李城又輸 屌

揾人同我槍斃19號同28號

哈化賤種

垃圾賀芬咸

熱狗0.5/1細入唔入得過

角球停轉日

有出水ga

列c goal!!!!

Leeds goal!!!!!!!!!!

ft

史雲斯 比狗屌

賀真係盡左力，唔係無運就對家龍門上身

。。。。。。。

般茅入未

般茅追和十世球迷

atm 55555555

Leeds!!

atm 666666666

屌你老母熱狗真係夠膽0:0

深盤係練心

777777777

1球收工咁

布甸，atm 6.5 gel 得

屈仔30 冇角gg

屈福特cashed

atm 10.5b 又黎假希望

屈仔好撚勁

屈仔今季真係

屌你老母熱刺比球黎好wo， 1:0補番個本都好呀 0:0 真係屌你老母咩

屈仔今日正氣哦

留tg俾你得唔得

唔係2:0先走？

今日最易賭係澳假

我估11c賽前，不過佢開10.5咁高先唔買，有機的

列c one more

會點

傻仔 咪信佢

補左1:0

狼10.5b開到
派頭兩個一百

One more

me

熱狗場波睇到好悶

屌 執錯筆記呀你

我

熱WIN @1.84

1-2 atm

atm 88888888

牛津456準備

垃圾李城

lm

咁高難度

ATM

頂。。。買緊就入

5串1 熱狗走盤 頭2個 100 屌

跟我揾食好過 我會出事前俾你地

般茅最後警告

Lm

0030 艾阿恩Gogogo

般茅又唔追和

原本想串埋atm 10.5b, 5x16
點知戶口得158 蚊飛走左佢

艾斯柏蘭斯果埸點買？

tot 0.5/1 足水要買了

屌你老母 英超都可以0:0 屌你個閪

華拉度列下半場個勢幾好 買少少和

我買1.5

熱 下隊

李城咩事 唔刷角既

咪撚廢話啦 出你就出

熱出son

熱狗0:0 ft jump

卡迪0c

狼-7c

下場先出啦 得番15分鐘

重心 半客

玩哂啦， 係咁中

屌你咩 成篤屎

紐狗停屍間

🤭

秒入

艾阿因秒入

艾阿恩Goalllllllllllll

屌你老母成篤屎

屌

艾阿恩FG 1分鐘收錢

All in 咩好

hart 屌你咩

熱狗踢成點

多

差d入到

門前炒

變友對家

世冠 主定客入

3分鐘半大

客好似

客 主

場場追和 我買果場就唔追 屌

成篤屎唔撚求你入多粒，同我頂撚實算喇

狼-5c

般茅追和未

好似冇pm功能 ？

艾阿恩入 球探壞

相信365 球探垃圾

一齊買狼隊7.5 8.5 ok？

馬體會咩事？

主呀

牙恩易到

下體2:2

支持多仔但買就不了
次次都輸盤 難得贏個次就贏埋唔夠醫心臟

馬體會發生了什麼事情

禁都未禁11.5大就10角

嘩 我屌你老母 下體會

比人禁屌rush 角
然後就入兩球了

熱狗

李城降班啦

atm 10c

李斯特城

馬體會 將正氣日 扭曲

真朗隊

史篤城 黑池

熱刺打nba未呀 屌 joehart都守到0:0

b？

馬體會到你入未

正 華拉度列刷角有回報

點解我會串熱狗

茅

哈仔都扭佐

5220 15-12-2018
22:59 角球大細 星期六 21 哈特斯菲爾德 (主) 對 紐卡素 (客)
大 [10.5 個] @ 2.05 $500

$500.00
5223 16-12-2018
00:35 角球大細 星期六 21 哈特斯菲爾德 (主) 對 紐卡素 (客)
細 [10.5 個] @ 2.45 $500

$500.00
半6全9FEEL
ON9波

1-2 stroke

下體比人瘋狂中出緊，睇個勢輸撚埋都唔奇

華拉好波刷C有回報

唔識入

燈到

係

史1:2

般茅我唔想斷過關

刷角入波係人都識啦
一場波踢70 分鐘得果5,6c 果d 真係唔該唔好話自己識踢波

睇住史篤城個賽果真係睇到標汗

一買就封

般茅和波收貨

禁樣燈法我又唔區阿

李斯特城想點撚樣呀

熱真係一球都冇

華拉完美展示咩叫刷角入波

垃圾曼城

華dee差啲入

中場買左7.5 之後買埋8.5

刷角狼

屌你老母真係夠膽0:0 賭波好黑暗

國米抵買
唔想博就SKIP

般尼☑️ 卡迪夫城 保頓 華拉度列☑️

屌，冇開提示比你嚇撚死

般茅和喇好嘛

10c

yeahhh

same road

屌
一補就爆

球證買入球大 派2粒12碼 好正常

串咗 賀 哈化 屌你兩邊一齊輸

同路

狼-4c

atm 半2全11+ 主隊好波

慘

熱刺 孫興文上場 黎料

勁

般茅和波12世球迷

dllm tot 1:0 2:0 ok?

垃圾卡迪屌你老母

好彩無買馬體會

ATM 入未 屌你老母

買左狼隊上盤可補小注和

屌你老母死熱狗害我斷3串1，有場4倍和中左咖...

屈頂住全格

馬仔會 唔正氣 多蒙特

李斯特城禁住屌輸波
哈德斯菲爾德禁住屌輸波
熱刺禁住屌波都入唔到
般尼茅夫禁住屌輸波

上星期俾佢害死

哈特斯菲刷左10c 加油

半場2:0仲以為正氣波

熱狗入波即刻落7仔食熱狗

馬體 我屌你老母 踢假

一陣贏呢

圖已cap

華拉刷C爽呀
收晒8.5 9.5 10.5

好唔正氣

補乜鬼角細

屌你老母熱狗 對般尼拎一分cls

刷角未卡迪

驚乜

降班啦李城 水晶都和唔到

今日半一係咪得一場上盤開出？

屈仔又玩野 3-2

屌你咩黃峰 nba?突然3:2

屈

10mins 熱狗入2球我自殺

想買烏甸

紐狗得1c都贏波 公平咩

又黎劇本3-3波

only gor TOT FG ，一陣0:0 0:1就好笑

屈做乜鳩

屌你老母屈仔

牛津入波未

唔失波當佢贏

英超假波

唔係得賀開唔到？

屌你史

連登有得pm咩

tot 11c

屌你屎篤

屌 邊撚個話正氣日

列斯聯1:1 派一個500

吊你atv

ok

孫興民離門三碼射唔中龍

希望你羊錢

唔係得澳假先出到咩

輸死

求屎督頂撚字算 唔好搞咁多野

On9般茅 全隊斷腳喇

Agger...

德乙唔係有場？越南都中啦

紐-2c

我了

李城4 連c 試下

LM

馬體會你老母

熱 1 球就可以啦 快d pls~~~

Thanks梅拿

熱刺似有絕殺

個個9up佬都有人lm

ATM 列c

李城一早輸波， 停撚左半粒鐘先有角， pk 黎

真係dklm 咁撚hea

牛津聯快入多粒呀 屌你個閪

陪佢玩下

屌 0:0 玩撚完

水晶俾多球

牛津 快入球

般茅食屎喇

lm dodo

狼隊刷角

G持

熱狗做咩

屈仔會和？

屌 史篤城比多粒pls

死熱狗讓兩球 0:0

狼咁垃圾贏唔到

下體

狼-3c

等睇星星

馬體會 og 假到咁 屌

俾d 信念， 可能0:1 呢

狼-1屍

好買唔買 買左班士利大球 入啦屌你老母

Me

0:1都冇咁嬲 前日同你屌左2場0:0 今場又0:0

世盃客易到

習慣了下次要自動skip

狼隊88888888
7.5 gel
8.5 -1

屌狼同屈角大 要左屈 垃圾屈

-1

Cash

般尼追和好嗎

狼頂住8c完

入啦屌

0:2

屌你老母賤種熱 真係1:0

史篤城民d垃圾假波快d完場

熱狗1-0

狼one more c

終於

[0.5/1] 9.75
GOAL

1:0 goallllll
又中， 屈機

艾阿恩2nd Goalllllllllll!

next time la

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL!落街食熱狗

派

yeah~~ 熱Ng

馬體會再唔入 全隊老母畀人屌

嘩 般尼頂撚住

TOT 1:0

般茅全隊唔斷腳都冇用 廢撚到

1-0

熱狗goal

派錢

嘩屌

收錢了

入多球啦屌

Lm了

tot 0.5/1 goal

一共派3000

熱狗比多3c派iphone

ok lm

班士利入佢老母

笑死 熱狗
有種20

派我

買左乜

屌 on9成班 第一日見佢派錢咩

熱狗2:0我罰抄唐詩三百首三次

好

熱果然

跪求紐狗2連c

熱狗2:0 我裸跑

史篤入多粒派iphone

唔洗派 慳返

屌賤種熱3分已袋理撚得你

般茅番去踢英甲喇咁廢

On9

你認你係only gor？

熱狗快20

李城11c 我每人派1千萬

班士利 入佢老母啦

熱狗成撚日都係咁

李c 20c 派50000000

今晚國米會正氣嗎

狼9c未

李城和到我跳樓死

支持

何必呢

贏波輸盤是常識吧

不用了 人生仲有好多路

唯一出路終於認自己係only gor 個死財仔

撚狗

班士利屌你老母仆街含家產

國米?要追了輸到仆直

狼比多屍

咁辛苦先捉到，點會唔jer

馬體會!!!!!!!!!!!

Newcastle 12.5b crashed

想死

熱狗全場係唔係踢一分鐘波？

熱狗斷腳喇連12c都冇

般茅斷腳

熱狗比多粒好無 唔該

拿拿聲補個和先 馬體會都on99

下體咁都贏 冇天理

atm 3:2

熱狗

去旅行又多千幾蚊洗

😰😰

爽la，收幾多

買左3場1.5/2
全部1-0 完

收屍

屌你老母班士利死撚左佢 唔撚屌

狼-1c!!

狼2-0

-2 都買， 你倍鏝咩

狼20

多謝你認自己係only gor

-1 啊

垃圾李城一鋪清我袋

屌死黃鋒3:0 變左3:2on99 收小半格

未來熱 11.5s 驚險收錢
dllm 係咁刷

狼又反底

國米X多仔 anyone same road

角米搏多你一次

想搏華拉度列13.5C

水晶10ft
找卡10ft

研究新方法睇角
第一場柏林9.5b❌ 激撚死
第二場拜10.5b✔️
第三場04 9.5b✔️
第四場多 9.5b

垃圾般茅 全隊斷腳喇 咁撚廢就踢英甲啦

1點半 又有我鎚 盤都唔買 直屌客WIN

國米半大
哥治半大

5214 15-12-2018
22:49 讓球 星期六 19 水晶宮 (主) 對 李斯特城 (客)
客 [0] @ 1.98 $500

$500.00
5217 15-12-2018
22:58 讓球 星期六 28 昆士柏流浪 (主) 對 米杜士堡 (客)
主 [0] @ 2.10 $500

$500.00
5220 15-12-2018
22:59 角球大細 星期六 21 哈特斯菲爾德 (主) 對 紐卡素 (客)
大 [10.5 個] @ 2.05 $500

$500.00
5223 16-12-2018
00:35 角球大細 星期六 21 哈特斯菲爾德 (主) 對 紐卡素 (客)
細 [10.5 個] @ 2.45 $500

$500.00
唔使輸

分身嚟

牛津比一球 一世球迷

屎半格好過無

相信正氣國米！

回應未？唯一出路=only way out 下穩 only gor 弱智財仔

全格嘔返出黎

屌你老母 大黃鋒 3:0 2分鐘 3:2 屌你全家爆炸

下體又封？

11.5不了

史全格又得返半

下體會搞咩 封撚左？

正身被高sir report左la，個死弱智開新ac，個id呃唔到人

狼隊8c ft
自己估7-8 多手

多仔盤有d伏

第一場咪十角

出血了

角球都自制平手盤

買左8.5

華拉反杯一世球迷

屌 ATM 開始訓地 13.5應該死了

屌你屈最屈都要嘔半格....

Inter 垃圾

鳥甸

有得贏唔偷笑

國米上場得7定8角今次開11.5仲要得1.75

收到風 國米今晚正氣

柏林52分鐘8角，全場9角

今晚刷

中撚硬

Yes 第一關過左先

國米jump

周瑜巴係咪派 抽我

西咸出小豆仲唔係西咸?

第1關就斷啦

華拉加油

傻豬黎，你出之前，我出左tot 0.5/1 足水la，我都有$$$$收，面乜紅耳赤
only gor

咁多深上盤， 唔識睇邊隊都知會斷

頂住我個半客！

你出口就中了

德乙 柏林聯

要幾on9先買咁深盤

國米半大又死

星仔買咩

原來德乙

多仔半細有得諗

由巨峰隊開始， 6k jump 到得返80 蚊， 陣間即場角米角大先

嚇撚死 原來未派完

inter 11111111

角咪咁快1角

屌未入角大

原來已經1c, 屌那星

未開波就輸緊5球

重心 韋c咸

咁都比atm贏到 屌

你老母咩想等足水 2分鐘就c?

國米入未

星蛇 撐你

華拉追和plz

上盤日 正氣日

國米返聯賽又角大王
上場出局都冇角 弱智

星蛇12.5水位點睇

一直都係，想知今季有無試過9c以下

摩里倫c頂住

多仔

國米比力啦

Jump

施蒙尼搞乜 贏波衝入更衣室 急屎？

咁細注既？

自從悉尼on大注左細角之後
收錢收到手軟 一晚已經2k>1k>6k

allin重注真飛

。。。。。。。。。。

望真d, 3 分鐘粒電冇左9%

祖記今晚生生性性

屌 買左50k 細？

算，星星，我比你中，不買了

有波入未

半一低水1.72

你部野壞左

小豆隊

屌 又0:0

伏伏地咁

琴晚$500玩角球 依家$7600

國米快手入兩球定定驚先啦

牙朗都唔信？

國米開大未

烏甸作客唔刷角的，要靠inter單邊刷，除非主0:1先，大家加油

呢個真 我都諗住整返注

想重注富咸是否不智

有冇出手

Yes

留番d錢

買rm

富咸性感後防
前面入埋都唔夠輸

15分鐘 得1射 屌你同熱刺有乜分別

mama 多仔角大 ok 嗎?

讓比星星中，比我會買12.5s

入未

ok，但不買

買rm 對家客勝？

國米角細

國米唔識入波？

星蛇一出手
角米即刻冰住

今晚冇咩心水波

對家+2 幾好分

thanks, 終於中了

想買雲達

icardi 快入

ok thanks
btw 點解睇岩都唔買

有星蛇快拜

賭埋場雲達訓覺

痴線， 有低位你就入啦， 陣間刷到你入唔到呀

應該得返一場
祖記

你仲有$？

好似用哂80

買多注西咸 就再等聽日推

祖記拎硬意甲 任佢開 重注不了 歐聯可以輸比後生仔 有咩做唔出

夠唔夠膽買入球細

等收米

陣間過50k入戶口 打爆狗會呀

真馬半大已經唔開胃 仲要低水

買拖連奴既巴打識唔識波

多仔強陣

收你老母米

上場對04

炮打司令部

呢場打比黎 會出力

國米半大

國米得1射
角細99%

仆街啦你地， 開始刷c

不了 唔想練心 買細要叫到完場個刻 琴日蘇超70幾0:0 完場5:0

今晚我想買果d全部都角大，我自己鐘意買角細多d，atm我都估大ga，不過我都係中場先買，之後有買返13.5s
除非過關，我好少買賽前角大

你啱a，角米d連c好勁

屌國米0:0 jumped

有無水先 pm下 用下隊7頭交換下

入波未啊國米

半1全4？

有波入未。。。

唔敢買04所有野了

曼❌
拜✅
史✅
般✅
皇10.5cb
祖讓

閪咸-1是否弱智

Bvb same

買富咸盤係咩心態

國米 冰佢老尾

國米上盤已死

韋斯咸gogogo

屌 轉左平半

無哂人

西咸客勝+讓-1勝

富fg

想買富咸fg 但佢真係好廢

街蛇

跟！

布里斯盤超重心

屌入唔切平手盤 而家平半

國米0:0

踢緊乜撚 仲0:0

上盤又針

inter 讓唔到咁多

有無同路

鬼到仆街

重心
艾阿半客✅
富咸半和

收到wind 12點後下盤日 allin fulhum

垃圾國米比力啦

佢地針晒

same

rip

想學其他人出下心水
大家支持下

重心注 富咸

有無手足要西咸

sick ball

國米冰c 入球大大大大大

國米班仆街

富咸

平半高水又好似唔係好穩囉

好耐冇見ka巴

多你$120

多仔半大心靈支持

唔信富咸

有錢 中派me

邊到西先

輕鬆GEL啦

西咸

我屌你咩 國米

拿子幾時出水

富咸條船大過鐵達尼

撳屌到咁，一粒都冇

攻到烏雞巢撚晒皮

買左半場？

全場上盤

下半場70分鐘先開始睇啦

見到國米 諗起熱狗
買左多仔 準備跳樓

雲達 賭埋呢場 應該今日咁多

國米贏盤我表演食屎！

唉 國米呢隊垃圾

星期六都冇晒人

屙煙真馬10.5b 豬埋就等聽日馬仔了

今D日波仔幾好賭..都執左幾多
再試下多毛毛 10.5S

bvb 1111111111

去哂ifc

針撚晒啦邊到仲有人

今日d穿 輸一關

agger 幾正路 除左大波咸 加熱刺

今日我只係買左悉尼老鼠上盤 其他都係買角細
全WIN

多仔goal

Fake

Sor 炸

又炸？

多仔炸左？

國米唔識刷c?

買拉素仲嘔血

國米 蝗 角大

屌 皇馬未開波？一球都無

國米個種廢

唔刷就入唔到波

角又無

無清無碼韋斯咸FG

角米食撚屎冇角既？

Bvb 2cc開10.5

仆街西咸唔對路喎

咩料比垃圾富barcode

富咸快入

有冇買咗國10.5s

屌你老母國米半主已死

單刀

西咸要俾人屌下先入

真馬角大crashed

11.5b

國米屌你老母又要屌？

白白馬佳田 Goal

角米賤種刷角啦屌

國米又唔入波又唔刷角想點

肯定又係狂射 最後70幾分鍾入波
跟住仲要入波慶祝以為自己好撚勁 跟住賭仔就輸錢

國米走地唔敢買

國米半場00仲係咁低水

國米4Ccc

劇本 賤種蝗刷c 1-0完場

富咸禁屌

信西咸

㩒屌 要入先有用

西咸入未

國米半場俾個6c得唔得

富咸禁屌唔入

屌你老母球證咁都唔比12m

富咸入啦

屌你老母咩 又深盤0:0 想驗腦了

小豆朋友隊

國米

屌你老母國米 中伏

大船炒車

富0-1

富咸 對家 fg

閪咸

西咸goallllll

Goal 西

富太撚廢

富咸真係垃圾黎

西咸頂住

上面個9千富

富咸條後防

富咸真係假到 2次半單刀都唔入 唔射

禁區頂可以空撚哂任射既

排20位 氣勢完全壓住
搞笑咩

今日profit黎 輸都冇計 禁屌比人一射就入

真係太撚廢 要blacklist

多仔入波未

信kai卡真係死得

輕鬆GOAL

艾阿恩
上場又唔見咁正氣

呢隊垃圾咸 係晒有吏以來
升班馬洗最多錢 都係要降班

國米無角

2球食硬都入唔到 on9

你自己跟又屌人

國米real DLLM 上盤

半大jump

佢賀芬已經輸左你重敢跟 抵啦

場場都開上盤係國米唔撚開

佢D錢都唔知駛左去邊
咁高價揾列高番黎場場執波D後防都唔知咩事

入

屌你老母球證睇你老母var

艾阿恩5倍讓一，仆街就係冇錢先開

早d訓 聽日賭畜牲

1勝1和1敗都敢買

抵撚死啦
唔識賭學人跟
仲要跟沉人地

富咸入佢老母

國米幾耐冇開過上盤DLLM

都未完場

國米補唔補no goal 好 怕c都冇得收

街sir 好慘

富咸走盤當贏
不過多數應該輸多一兩球

兩次機會比佢踢到乜咁

補啦 呢隊垃圾國米都唔撚識入波

應該兩次射正內會入多一球

屌你原來富咸做左連登大船 唔怪得針

富咸屌你老母快手cup

一陣kai卡就會話有預感會輸返幾場所以縮左注

連登今日得幾個人 都大船

無得走 轉左受讓
一係贏一係輸

未轉盤就買左

好多人mon住架

3x1差祖 不補了 打比唔贏當輸

我發誓用一世去杯葛國米， 直到佢哋全部斷腳為止， 正一垃圾

呢句真

富咸都要斷

大家一齊殺狗會

富咸jump

話咗富咸垃圾後防

[member]人少少分享下 [\member]

一話派錢就出晒嚟

西咸俾D力入多球定下驚OK？

咪撚gel啦

派錢！

華拉送角

富咸班垃圾 踢緊街波咁

鍠狗 -2
多仔 -1

多2-0

多仔2:0

kai卡有出水咩？

有多仔唔買 走去買國米

多仔贏都冇用 串左富咸國米

早知信多仔 國米

屌 same 垃圾國米

國米同多仔 揀左國米
今日黑到

賤種 -2
多仔派多粒定心，可以？

富咸都算啦國米半場完全禁屌一球都冇真係戇撚鳩

多仔咁撚正氣

西咸2:0

富02

0:2 西咸

要左熱 國米 雲達
全針
戒賭了

韋咸Goalllllllll 0-2

屌你老母呀富咸 成隊空難死啦垃圾

富廢撚到咁買9千真係。。。。

信國米
歐聯有板你睇

富咸屌你老母

要左國米 想死

兩射兩中兩入球

屌 一樣串左國米

國米都仲有機會 富咸完左架喇

富非一般既廢

皇角大針

性感後防任人中出

韋斯咸讓咁少
引晒啲人買下盤

雲達咪刷

西咸立即冰封入球

賤種半場前整多粒先啦屌

還點輸 客其他中出佢啦

富咸用買人d錢去買假波 應該成績會重好

請問西咸又未 想睇下場

買富真係用生命佢賭注
直接跳樓會較好

屌你老母垃圾國咪夠膽下半場有超過兩球我用一世詛咒呢隊波斷腳空難死

賤種鍠刷角啦

兩條過關都有富咸 陷家剷

Gchi 上盤開唔到斷腳啦

國米多仔祖記贏盤全格 頭10抽兩個100

支持富咸完場立即空難 單刀唔入果個死全家

國米都仆街啦

一禁屌就失波係咩心態

今日買左熱 國米 富咸 雲達 哈特斯 賀芬咸
暫時全針

巴打 一陣買咩

鳩買 以為雲爺爺有計

富咸個卡馬夏死全家啦 單刀唔撚入

now啲人仲吹到佢腳風幾順 笑撚死人

多仔2-1

原來係呢條垃圾黑鬼
斷哂兩隻腳都唔夠

雲達果球靚到

買左雲達第3球秒收錢回血
仲買左富咸第3球

又比荷甲撚

今鋪買富真係惰獨特

富撚快刷角

好似連續3場有波入 人地又冇講錯

now仲話佢近幾場都有波入

屌老母條友單刀又炒 射幾腳都中間 冇撚用

西咸兩個反擊就0:2

靚射 多仔冇人去追波 成個空檔位

d後防先垃圾 雪糕筒

有啲料

太早贏兩粒 冇咩戒心

取消關注富咸

角米7c

好撚廢 渡定下場

屌你老母國米連角

長買富咸對家不死

咪撚刷

角米回來了

隊垃圾點樣barcode都係冇撚用
對面一個反擊就收佢皮

中間個乜尻施利仲廢，仲吹到話係非洲沙維

富咸呢隊垃圾同水手一樣死全家啦

客3

屌你國米又刷返
攪到人十五十六

高清無碼多仔第四球收息

重買唔買西咸ng好?

富咸ng

追到完場

國米想點啊仆街

取消關注，訓教

唔好哂錢啦

入系到咩 呢隊假鳩波

富咸會2-2完埸

屌你老母臭西皇又係想一球到尾

諾域治

1:0 nor

唔03都偷笑

上年既皇馬成日半大

皇角呀屌你

富撚角大gg

諾域1：0

夠撚膽死得2c

諾域治捱打都入到

國米玩完未呢 入得波未

比我走盤ok?

你夠有信心走盤la，弱智財仔

今年皇馬正氣既有幾多場

熱刺定國米伏d?

假皇

goal